邊隻歌可以加林祖舜三隻字入去歌詞

除咗生日歌之外

要啱音㗎

林早洩，無可避免

林祖舜 決定和我發展